朴志訓真係好靚仔好可愛

有冇粉可以send圖上嚟

靚仔可愛 正皮
不認同 負皮 #bad#

叫佢落撚左妝先講野啦

ur name

嘩 屌你老母 男唔男女唔女咁柒樣

收聲啦
你化一樣既妝都冇佢個種氣質
你去整左容先講野啦

妖

[img]

女團？

佢係男定女?

又要BLOCK多件

前幾張素顏 後兩張冇修圖
都差唔多啫 人哋生得可愛啲但性格幾man

女人黎講算樣衰

唔通個個要好似礦工咁先叫男人咩
青靚白淨、可愛有咩問題？
望吓李安納度同畢比特十幾歲個陣係咩樣
如果要好似連登班樣子中下男神咁樣，咁真係寧願被人話似女人喇
嗱，講還講，唔係貼圖呀

佢可唔可以唔好再化到個妝咁撚厚同搽埋啲桃紅色唇膏

推上太空

agger

我先最型
你收皮
回帶呢張圖先

小弟同訓B好friend架
OH little girl Get ugly 都同組

不過朴志訓真係麻麻

wannaone 幾時收皮 之前無感 自從live講錯野又講粗口單野真係不了 完全反感

講靚仔真係輪都唔輪到佢 成個女人咁

Daniel

我純粹覺得個班樣子中下男神好煩

有研究所鑑證過段錄音 證實無講到粗口

型同靚係兩樣野

呢張相 形容得好貼切 基本上wannaone係無一個稱得上靚仔 全部below average 除左第一行左邊數起第二個睇落都仲算順眼（未到靚仔）之外 其他簡直係嘔心 點解咁既樣都做到明星 利申路人非anti

朴志勛好靚喎 其他就得邕一個中上

不男不女

負皮班友唔識貨

咪就係，明明就好靚仔

咩靚仔呀？
係靚女喎

化埋呢啲妝真係不知所謂 不男不女

似係想走弟弟feel可愛路線
樣唔差
但個妝根本係女仔妝 搞到好乸

賴冠霖

꾸꾸까까

鐘意🦊多d

屌 而家連男女都唔唔識分了

男人老狗搽唇膏
烈焰紅唇?

至糞

霖霖

安安